【無圖】美 女 殺 人 犯 強 插 老 母 百 刀 判 入 精 神 病 院

ISABELLA GUZMAN

支那樣

同港女差唔多者。

插一兩刀應該入獄
插百刀真係應該入精神病院喎

邊忽美

美國女仔

手足

其實佢哋知唔知咩叫美女？
知唔知女人重有其他稱讚方式

識唔識數學，79還79， 100還100